艾歷尼：高普四年0冠 都被稱讚？

今季的利物浦，讓人刮目相看，他們如今成為了英超冠軍的大熱門，這也讓教練高普收穫了很多讚譽。然而，就是在這樣的大背景下，一條嘲諷高普的動態卻火了，原因是祖記教練艾歷尼對它點了讚。

一條Twitter消息這樣寫道：「我始終無法理解一個大謎團——高普在交出4年0冠的成績單後，如何成功說服球迷認為球隊踢出了很好的成績。」高普2015年10月入主利物浦，如今已經三年多時間，但利物浦沒有拿到任何冠軍，最能拿出手的成績，就是2018年殺入歐冠盃決賽，但最終獲得了亞軍。

這條推文的走紅，是因為祖雲達斯主教練艾歷尼對其點了讚。囧叔生涯里帶隊5奪意甲冠軍，並兩度帶祖雲達斯殺入歐聯決賽。在同期榮譽層面，艾歷尼無疑完勝。

值得一提的是，環球足球獎近期提名了年度最佳教練候選，分別是艾歷尼、高普、施蒙尼、迪甘斯、施丹，囧叔和高普都位列候選名單。

帶領祖雲達斯

祖記呀婆教都拎意甲啦

好似話踢得熱血就夠
結果唔重要

總之係咪都you will never walk alone

高普鍾意儲亞軍獎牌

祖記有歐聯冠軍就串柒柒

中遊教返上前列大熱都唔讚得?

意甲

利迷又多個敵人

教隊假波隊都可以串77

8強炒柒班假波老野啦

教一隊重建波教到做返爭冠分子，點解唔讚得

自己意甲打easy mode
人地英超打hard mode

歐聯決賽見到就見啦吊帥

中遊教到歐聯亞軍係勁嘅

成億買個球員眼都唔斬
我地利記得咩？賣人就有
屌你老母

人地叫屌帥，唔係叫囧叔

好搞唔搞走去得罪班網上黑幫
屌帥呢舖老母都保唔住了

屌帥我撐你，話曬都兩次歐聯亞軍
希望你帶領意甲王者拎多幾個亞軍啦

人地今年咪拎冠咯

2014英超亞軍利物浦

咁利記從未拎過英超
咪一樣叫做英超豪門、big X、勁旅

好搶口

猁又多個批鬥對象

好嬲呀 ？

利記五個歐聯串你祖狗唔起咩

祖記傻仔教練

because klopp hugs his playera

一陣歐聯八強比利記大炒

阿仙奴都未出聲

網上黑幫

今年咪有英超
認真踢既入決賽應該OK
到時見啦意假

阿狗10個歐聯都未咁串啦

朝早起身: J 連迪路夫紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅魔！
睇番98/99三冠王珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到歐聯反勝階段走火

lunch搭水晶觀光巴士食lunch
慶祝今季脫離大巴足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午剪新髮型扮普巴，練琴扮山齊士，開電腦J碧咸/費格遜/蘇斯克查/雲佩斯

J完換曼聯(作客)波衫落街，買架雪佛蘭(曼聯sponsor)，揸到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套曼聯波衫波褲，手持Manchester United F.C 頸巾，去尖沙咀Manchester United Restaurant Bar，大唱會歌共20202020次，20字=20次英超聯聯冠軍。

晚上安然跳上曼聯床單睡床，準備夢見全隊曼聯職球員夢遺！

意假咁都好意思抽人

19 年先 4 年
4 年 3 冠 wo
數字都唔識數 ?

高普同小花咪天作之合

祖記唔係AC踢 根本冇辦法証明自己

屌帥有個意甲係幫ac贏

意假都好意思出聲 咁傑志都得啦

好意思學人大字
望下自己個龍同VVD 啦

75m買個中堅好意思話人1億買前鋒

1.5億賣個2x歲既人同1 億買個3x歲既人

所以？

高普一樣拎過德甲
多仔歐聯入過決賽
計埋利 都有兩次決賽

屌帥真係屌帥
唔俾人屌老母都唔安樂
我利咪已經贏左今季英超囉

仲今季 贏埋下季喇

雷鈞豪教咪一樣拎意甲

屌帥走果時米蘭fans 開晒香檳
之後下一年屌帥入歐聯決賽
米蘭到而家都好似未入得返歐聯分組賽

今年拎ok？

乜撚野囧叔

標題黨
呀囧叔都冇咁講, like姐

利記再令人失望既機會永遠都比較大

屌你 我猁而家係全歐洲全部冠軍既最大熱門 咁都冇得稱讚？
唔記得左我地拎過亞洲挑戰盃？

有得笑好快d笑埋佢
過多幾個月就無得笑

睇定D先啦
拜仁呢D老弧狸 炒左車就好笑

屌帥今鋪真係唔抵幫
攪到利迷以後又要睇埋祖記既賽事啦
本身已經忙架啦
要睇皇馬，曼聯，熱刺

屌你我地皇者利準備五冠王！
重奪英超呀屌你！

ching今次記得轉ac呀

仆街喇，蛆狗快啲走啦，再遲啲走唔切

祖記有王騎睇就得

猁狗又準備拎曼出黎做遮醜布😂😂😂

咪登啦

咪燈啦
先岩

重建超過兩個世紀，
個次係大家太廢，唔關我猁事

我地識分工 使鬼全部睇晒
睇埋巴甲都仲得

2個世紀 200年

今年咪拿英超囉。

過去教下垃圾利先啦
教祖記都入唔到歐聯決賽仲嘈

蝗
490000
馬撚
鏝
熱狗
軌
拿波里
PSG
蛆

仲有西維爾

紅星呢

做利迷真係好性福

早知開季時轉做利迷,依家真係好後悔

仲有巴塞呢
除左歐冠 仲要睇埋歐霸既車同阿
你估做波台睇場有咁易架

揾個弱智教祖記都拎聯賽冠軍啦

屌你 英超亞洲盃唔係冠牙

3次
第一年接手 有社區杯決賽 歐霸決賽
同上年歐決

Like一like姐 咁撚敏感

祖記4425都拎唔到意甲應該自殺

小心小心

死韓狗

試試掉轉教囉

兵分四路咁出動狙擊我地

型棍囝

祖記冇教練靠球員自己排陣都拎到意甲啦on9

利記都得啦

意甲同德甲一樣 開季前讓十幾分都仲可以追得留

上季拿玻里91分
曼城上季讓10分都要輸

又秒